老人家坐普通位，咁邊個可以坐關愛座？

其實喺西鐵嘅頭同尾有一邊係有兩個關愛座加一個普通位
假設另一邊冇位
而喺呢3個位入面一個老人家坐咗個普通位
就會令啲人唔敢坐嗰兩個關愛座
咁最後得益嘅會係邊個？
係啲唔會理係唔係關愛座嘅支那人
然後佢哋就會攞住個電話喺度好大聲咁傾
然後啲白頭啊伯，冇牙啊婆就冇位坐
咁個責任又應該喺邊個到？

我關愛座都照坐 反正本身係怕比人影上網
但而家影人一定比人公審返轉頭
所以唔怕照坐
但有人有需要照讓 當普通座
利申 90後絲